DJ MAX RESPECT月底出啦 有無同好？

當我見到dj max有新作嘅時候
我真係開心到流淚
但有無人知道邊度有得預訂或買

推

等緊
唔知駛唔駛訂

巴打識貨
大力推

Psp第一代玩，technika同 電腦都有

得ps4?

真係唔多人識
淨係得ps4
上網都無乜人講同有得訂

有
由psp打到街機打到依家q

幾時岀

自膠
原來係28號岀，但psn唔見有預購

你搞到我即刻開左部機睇

唉人地韓仔同台灣一早已經有demo試玩
香港sony 響發售日先響動漫展擺試玩
真係等到頸都長

咁就十年
諗起當時打第一代讀緊書到依家做野
開心中帶點慨嘆

我仲記得第一代係中學唱k有人借部psp比我玩
跟住上癮到依家😭

但係q同街機個玩法真係一般

淨係出ps4
我想佢出係switch
想拎出街都玩到
利申︰PS4同SWITCH都有

Memory of beach

千其唔好訂 實有貨

想訂都無店有得訂
隻game係香港唔太多人會搶

上個月訂左行限 月中又話cut左
到我去將張單加埋要行普通版
d fd前幾日話我知見到a9有人話得韓版
一頭霧水

係官方page 問過了，
限量版得韓版

我反而鍾意玩technika 多d

官方連幾錢都冇交代過...
冇乜聲氣

話會有日版 等下算 反正唔想睇泡菜文

佢韓國fb page update 得多啲

日版有冇限量版

藍店會返貨

細個玩佢玩爛左兩set右邊制
雖然都係玩得好屎
Btw有冇消息話會偷跑

又可以玩爛個手制

唔鍾意泡菜歌但係鍾意玩DJ MAX

psp 嗰陣菇都換過幾粒

啲舊歌好聽又冇乜歌詞
新嗰啲冇乜feel

First Kiss好撚好聽
中學個幾年日日都聽

唔知會唔會偷跑

亞洲版係韓+英喎

識野

有限量版嗰個其實係咪即係韓版？
好亂
fb 佢覆我冇oversea limited edition

點只呢首大把正歌啦

hello pinky

今日ssp睇左冇偷跑住

One the love
正到呢

get out

memoirs

希望今集唔洗迫人玩低lv歌

唔知聽日有無偷跑

唯一鍾意嘅韓撚嘢

終於有得玩返以前既dj max 啦

好撚期待呀屌！
而家日日煲番d歌
Nightmare space of soul

係啊限定版據我所知得韓版同日版有
同埋日版好似會遲一季先出, 所以急住玩我都唔建議訂日版

oblivion
end of moonlight

我都係唯一中意嘅韓撚野

過兩日隻gmae出左開唔開交流區好

今日會唔會有呢

聽講有韓版同日版，而日版有d 歌會變做日文，唔知香港有冇日版呢

我反而唔係幾想聽日文版
因為由第一代起都係聽韓文

如果真係有請上泥包膠 我狗沖去買

中學成日玩 但最勁都係6B
再多已經玩唔掂

Nightmare
son of sun
First Kiss
Space of soul
諗起都扯扯地

中學玩psp ， black square 差8B nightmare 就全AC, 不過首歌鳩禁都唔會死

開始召集到同好

轉左touch玩法之後冇玩過
我啲PSP碟重係度

希望之後出switch板

DJ MAX 3 都冇買，d 歌又怪又玩埋d mix

黑版ok,白版不了

冇記錯仲好似會lag 機

今次又係成堆韓文歌
定好似以前咁多番d音樂

唔知有冇trip,新歌得佢覺得最好聽

PSN版$398
7月28日先上架PSN
8月13日前買送多個動態主題

實體版部份鋪有得落訂$390左右但好似無主題送
但送兩張封面紙俾你

感謝提供資料

淘大問左話唔會偷跑，今晚夜d再問下情況

我灣仔188都問咗唔會偷
等正日

唔係見到呢個post都唔知有呢隻game 終於有game玩喇 但我想問係咪有online模式 玩法係點?

以前PSP果隻咁, 不過可以一機雙打
ONLINE可以同人BATTLE, 但唔知1V1定可以4個人互BATTLE
一開始已經有140首歌好似,
之後會出DLC 賣返舊歌

唔好好似tr咁排隊打就得

猜皇帝

M2U

Divine service

仲有毒撚戰隊
NB Ranger

以前大陸online版個隻都幾好玩,有接炸彈

好似無佢

係咪28號出?
係港韓行定韓水?

有冇話公價幾多？唔想食炒價

psn賣$398

有，用咗第二個名

新名係咩

今晚12點出啦
Are you ready?
Try your ability
Do it!

可能要聽朝 11點先有 ？🤔

今晚番去買！

唔會掛😨

佢有好多個藝名，今次respect 唔係好記得，但 ce 同bs 個rex 其實都係m2u 嚟

留名

Lm

lm

香港PSN 更新野多數日頭, 所以12點有既機會唔大

今晚即刻上psn買

好想早d玩但又想買實體版

今日真係冇偷跑

想要個盒

希望聽日買實體有嘢送

有冇話唔同版連唔到線

想快啲有得玩買DL 版有theme 送

但又想要隻碟，但又無theme 送又要等放假先出到去買

點算好

So much in luv

竟然冇人講呢首歌

DL版咪又係聽日中午先會有
如果你放六/日都係遲一日玩啫

我估就冇
實體同DL版都係韓英合版
日版就秋季先出所以答你唔到

聽日有冇人可以report 下邊到有限量版買

今日有冇偷跑 普通版得啦

星期三先放

銀彈已備

琴日忍唔住手痕搵返部psp 出黎玩djmax 2
然後發現眼速同手速慢咗好多，又要慢慢練返
我最鐘意Your Own Miracle

上YouTube睇啲試玩gameplay好多MX/SC譜都改易咗

剛去ssp ，冇偷跑

買左幾個手制做後備

好景豐達話聽日先有

嘩 屌 諗起以前成部psp都就黎㩒爆

信和話聽日先有貨

睇嚟隻game冇偷跑

有冇巴打睇過有冇偷跑？

無

完全無偷跑

淘大冇偷跑

巴打邊度搵？我諗住入沙田睇下

信和間間都話韓國game正日有已經算好

依家仆一仆入ssp,冇先入
死都比少少希望自己，已經delay左出

已到手（韓國直寄

巴打好快手,等你報告下有咩內容

圖?

好景話4點左右應該有貨

黃金話三點

限定？

圖哩？

等PSN算

老細話要聽日四點

長毛哥哥同我講兩點
聽日響佢門口等佢返貨

DJ MAX 忠實FD屎
係外國, 當地game鋪肯定冇得賣, 唯有上playasia 訂, 連埋ups運費都好貴
好可惜佢唔會出black square 同classical 果d 歌....d 歌都好正
technika d 歌又冇

唔理喇，餓左太耐

仲有手機又變課金game PC 無記錯好似又close左server
PSV又同街機咁一樣玩法

我覺得一定有dlc 唔洗驚

psn應該唔會咁好死12點就更新

講開psv真係好垃圾...太細粒太細個mon真係玩到人都顛

好彩有次去個FD到打機借黎試玩過, 避左一劫

我仲買埋xonic兩隻版響度封塵
完全止唔到渴

終於可以玩返Memoirs
果時推極都過唔倒97

好想啲爆note動畫有返以前pc online既質素

睇直播確定有M2U

就快知道十二點會唔會上架

應該唔會喇
雖然我都希望會

唔會啦 一定中午

冇上架

可以安心訓覺

其實大家有冇留意開佢歌入面mv？
有d歌有故仔 不過有d睇唔明
有d就畫出腸

玩斷左兩粒

果時搵mp3 黎當歌咁聽

只好聽日返公司remote download

咩GAME黎, GOOGLE過係韓國出
咁係咪有得玩KPOP歌

已經有人live 緊

出返去啦你不如

唔敢睇落去，條癮大到

好多歌啊！！！！
好正

開TR玩住先

好難玩,好似多左掣既

8B以前都有,你講份譜難左定點

唔記得,太耐無玩

其實8b同6b fx係咪講緊同一樣野

係,都係講緊8個制

個真況主都有幾個易位甩左

訂左實體版，聽日下午玩得

岩岩睇條韓仔玩8b...
Memory of beach冇左難版簡

我仲有個tr 專用控制器 唔知玩唔玩到

我都有買個大制

未unlock 啫可能

放工狗衝去買

等買左個d巴打報價 psn / 188 信和 etc

psn上咗架398

好撚想買呀屌你老母

竟然無cut 中文，仲以為cut 左

...... 好撚想買

繁中？

中英韓 玩英啦

搖控DL 中
返去即玩

借問聲通常game 舖幾點番貨？

有冇人試下tr大制玩唔玩到

雖然我一定係玩英，
但只係驚佢係殘體啫，
唔係太開胃

尋日聽game鋪老細講，好似係殘體字

放心
我買咗dl版
係繁體不用怕

我打到返工遲到

我睇twitch都睇到好想即刻返去玩

歌照舊要慢慢開
打mission打上去就會開歌比你

反應同技術都差過以前好多

打多兩首手都病
依家仲早比我第一次入到頭十位好感動

韓仔ho ball

正常啦，
反應時間一排冇練係會差好遠

有冇得連線同人battle?

梗有啦，local battle又得 ,online 又得

online battle 係唔係都係1 v 1 即係好似local 雙打咁隔離睇到人對手？

獎杯

係

set up左成兩個鐘都仲未有片睇

Online係咪要plus

玩緊佢彈左個裝完，要關左再入就有片睇

當然啦

有個trophy 係睇曬nb ranger 嘅mv

岩岩試左入人地房，好似冇得多過兩個人入咁

冇得輪大米

有無人買左實體 幾錢？有無野送

問左藍田間鋪話3點零先返貨

泡菜仔做得hoho

灣仔已有, 398不過無野送
(對個theme興趣一般所以無所謂 )

信和1f

398無野送

原來仲有出 成日以為間公司執左

188 地鋪藍店員398 , 好似好多間都未返貨

買碟收藏啦梗係，買digital為乜

呢d game香港唔受落
到時一定好多貨

唔好睇少PSP DJMAX既威力

我買dl版 再買亞限如有

有個獎盃要睇NB Ranger 嘅MV

元朗喜利388

藍田藍店$398

出面係咪全部398

元朗388

打開個盒，說明書都冇張，得隻碟

有冇dear my lady

有無巴打知黃金高登有無貨？
想今晚出去買

乜而家PS4 GAME盒入面仲會有野既咩

唔同版有冇咩分別?
買psn hk 數位版會唔會有咩小左?

葵芳375 剛入手

啱啱忍唔住online買左dl緊，一陣收工狗衝返屋企玩
有無巴絲join埋一齊玩下

dl版有p4主題送

港版psn數位同日版韓版遊戲內容上無分別架可?
因為無儲開實體嘅習慣 無分別嘅話就買dl版算了

屌 又要買game

同埋想問句係咪有得同fd上網對戰?

係有得網上對戰

坐左幾耐? 大把Game 係咁啦依家

葵芳邊度？

感謝解答

葵涌廣場

3樓轉角位？

都有期望嘛

九龍城恆昌 380
返工中蛇出去買

最重要嘅係碟入面既內容，其他只是浮雲

港版係咪冇限定版

無，取消咗發行

手制玩都無問題？
唔會啲制唔順手架咩？

以前psp咪又係咁玩

用手制玩個手感仲好過以前拎住部成部psp玩

得泡菜有限定

同之後既日版有限定

限定有d乜野?

OST ,皇冠logo抱枕一個

智多寶388

隻手細..手制d制距離大左難禁左
佢要轉樓下磨姑制位發現hold死一個位唔駛郁已經ok,
轉個制反而有機會甩

信和得一間藍店賣428
呢隻都炒冇病下話

信連登仔一成都死，屌你成個葵廣398

唔係夜晚特登加價咁賤啊嘛

停唔到手

葵廣貼住375 實收398 話加左價

手制玩DJ MAX好唔習慣
特別係十字制果種連撳會FEEL到粒制未反彈上黎既感覺

有冇得用其他制玩嫁

電視玩某d位有delay

點解冇晒啲mv嘅？係咪要做啲咩unlock？

我都係 隻歌背景一多野明顯就好lag

8點黃金388入手左

聽完依句就冇興趣買
明明畫面都冇咩複雜野都lag

我都無 點搞呀

玩一陣就有嫁啦
有個位可以睇邊首歌要做邊D要求從而得到

個背景咪寫住download緊

係,唔知有無更新可以fix到個問題,玩fear lag到

完全冇lag 過

我估係ps4問題咁失敗 我第一代厚機 仲要買左數位諗住djmax可以長玩
試左重開game 都係咁某啲歌lag 到接受唔到

same

有冇ps4pro+SSD巴打睇下點

ps4 slim 原裝 正常運作，
可能真係機問題

電腦mon定電視?
我用lg uh6500

$388入手

之前冇留意有乜歌
買左先知冇ce冇bs冇p3冇technika既歌
冇the clear blue sky / i want u果d歌
唉又要dlc見

手掣手感還可以，都有返psp捽既感覺

一入到主目錄幾lag下
打歌暫時ok，冇lag過

online對戰有冇話用幾button會影響個分？

我ps4 pro 原裝hdd 某d歌會輕微lag
開同唔開boost mode都無分別

想知fever auto 係咪比手動fever儲得慢？

厚機 數位版 lag到仆街 有冇巴打都係咁

唔係啊會lag ?唔好嚇我，我碟都未拆

好彩未買

真

等我返去試下先希望唔會lag

同樣ps4 pro
暫時玩左幾十首歌都冇lag過（試左上面巴打講既fear都冇事）
利申：玩碟版

我都係碟版,唔知機問題定電視問題

一路飲酒一路玩 好正

仆街買咗

lag機就未試過
但fps跌得好嚴重下

想問下係咩歌為主？

巴打我睇番
原來你都係lg 電視 我試左應該係電視問題
lg 去設定set 個影像模式做專業
好左
你試下

情況如何

我都係lg電視

終於放工
用緊光速飛返屋企

厚機數位版冇咩問題
只係有d歌閃到眼都盲

PS4pro玩數位版MON出
冇LAG

用普通手掣玩真係折磨自己 可能係得我唔習慣啦
到最後決定用大掣玩
拆開個大掣將正方形同三角形圓形掉轉插
左棍右兩粒制
左手揸棍總比十字制好
唔撚玩要蘑菇掣既歌

Psp 1 2代

1 代啲歌閃到

厚機數位版無lag

有無人知點開showtime黎？

試左轉做專業,正常好多,完全無問題,唔該巴打
一開頭玩我仲以為自己有問題,玩極都係得7x-8x%
轉左之後變番9x%

厚機玩數位版冇咩問題

Nightmare要解成就先解到，仲要係Freestyle儲夠唔知幾多combo先得，睇來有排磨

佢知班老手要乜

開fever 應該唔難

我都係想輕鬆玩下 儲Combo壓力好大，希望首歌Arcade有得玩

隻game個畫面縮細左既？即係個畫面四圍都多左黑邊
有冇人都係咁 ？

個成就Lv1就要10000 Combo，頭先8千幾甩左差啲扔手制
而nightmare係lv5成就

本身ps4設定個度放番大佢

exact7ly

笑到仆街

Nightmare arcade mode都有得玩
出唔出睇彩數，我玩6B

有冇人留個PSN 一齊玩

有XB (10B)

痴線

我應該一世都打唔到

以前有防break既頭像
今集咩都冇哂

有冇巴打試用唔用
用到我先搵番出黎
因為收得好入

我第一版PS4 實體碟 完全唔lag
不過如果set 個速度快啲就會有殘影咁，我諗應該係電視問題

我聽晚先試到

正常應該唔會lag,會lag多數都係電視問題

第一代咁

又冇black sqaure可以x7, 不過好在x5 唔會變速同fever可以較速

fever唔會變速好好多,以前要專登set慢d
combo第一個1萬第二個要5萬,未解完斷左

厚機入碟唔lag

之前有集都係100k combo就解晒要用combo解既野，第二個就五萬咁癲...

用鍵盤玩一流

呢集有冇yo max 呢隻歌玩

個mission仲要97% accuracy

音GAME唔出專用制太可惜了

識玩一定玩8B Stalker MX，你完全知道啲LR制發生緊咩事但係禁唔到 8B概念入門曲

BTW 用手制好撚難玩

用手制玩8b太自我am, 情願插街機制玩4b好過

Dj max portable 唔係設計比手制玩既咩 ？

好耐冇試過好想打落去但手指工已經摔到痛哂要停手

玩慣街機果隻同以前djmax都係玩電腦版。

其實重點係禁落手制的制上面好無實在感。
唔識形容。

頭先ONLINE,有條友玩6B MAXIMUM好多都9X%
係我拇指肌肉練得未夠定佢光速拇指真係咁快?
用手制真係去到呢個LEVEL?
首首歌都相差幾萬分

同ps4手制比，PSP好禁好多，可能d制硬身d又有力d彈返上黎

根本呢d電音先至正常，k pop戈d

尋晚玩4b mx已經差d禁爆個fighting stick

連禁位真係仲未get到個feel...

我醒起點形容了，英文叫feedback。

我用fighting strick玩4b時，特別係mx難度下的梯級節拍時，禁起來特別爽快。

但用ps 4手制玩，禁果陣只係純粹好似為禁制而禁制。就算有震動都好，手感差好多。

分分鐘用keyboard都好過用手制，有無計用keyboard 玩？

4b mx已經噤唔到
有排練

聽就狂聽

可能手掣太輕，PSP 有返咁上下重量有手感啲
PSP 成部拎住左右咁郁可以打拍子
手掣太輕無左個feel

同你一樣無lag wo

睇都未睇得切仲話10k

指公流表示太耐無玩，慢左好多

舊psp player有9x%一啲都唔奇
我自己好多玩開既舊歌都max combo
*主要玩6B 多數甩磨菇位

我信人係有極限既，打左咁多年有d歌去到某個%就點升唔到上去
nightmare 8b到而家都過唔到

有無人覺得手制 左上同 圓圈三角好難一齊禁

個手感係咪真係好差 我仲掙紮緊今日買唔買

6B首FEAR個難度係咪呃人 HD好似MX咁

手制係好差 右邊還可以 左邊十字制成日都覺得撳左 = 無撳 咁既感覺 psp有啪啪聲feedback 好唔習慣依家

用個sf街制試下先

Sf,街制就玩唔到蘑菇，無計

究竟啲人係點撳到32分音符 (miles, ray of illuminati, etc.)

想買周圍都冇哂貨
始終有隻碟正d

琴晚葵廣見佢勁多貨喎

琴晚玩完 slim 會lag 唔插usb 個制好似有delay 咁
玩pc 版可以過到首歌 用手制過唔到

冇事+1
尋日比你地嚇死

不如信和賣$498個班去食屎啦撚屌

djmax都炒,係咪喪心病狂到咁

好景仲有冇貨？

自問自己極限係8B既初階,
由初初4B都唔識玩,慢慢練到上8B
有時真係睇到D NOTE但隻手都拆開唔到黎禁,要練
不過可以玩返已經好感動

買dl版咪得

無訂walk in 係樓下都係賣我398

DLLM連好景都498

188 賣378

好景有正常價既咩?

我行曬信和，好景，全部開我$498
我頭也不回即坐地鐵去葵廣買$398
我曬自己時間都唔益旺角你班撚屌

正仆街
我買咗dl版先
之後先買實體收藏算
隻碟借比朋友玩引人入抗好過

有咩坑可以入

岩岩買左，$390入手

玩唔慣手掣
以前PSP 禁右同正方形都無咁吃力
而家好似重新適應過咁
BTW, 以前玩過4, 5keys
原來6 keys 好好玩

我覺得5仲難過6

呢個真
中間果粒有時簡唔到用邊隻手去㩒就撞機
6B好玩

以前有份譜面係中間long note 同時要禁 左 同圓圈

啲人mon post 然後先定價
見反應好就炒

玩唔到8B 係咪要練熟6B 先再上

無咗首first kiss

等dlc

玩online 版啲record 會save 低？

Bs tr版好多歌好正
Dlc 希望唔好咁貴

完全唔同玩法
可以直接由易既8b練上去
咁你返落6b都冇問題
但6b操好左8b都係由頭練

另有冇巴打知memoirs點unlock
我抽極成就都唔見
係咪有d歌要去mission unlock?

玩玩下unlock 咗，冇留意

希望啦

你mission玩到邊

unlock 歌唔係睇mission
自己去collection 睇achievement 打咩會開啦

足之有隻正統少少既DJMAX

試下white blue 5k mx

以前P1 d屈機譜

10個制即係想點

練一世都過唔到啦

好玩

玩咗兩三日手指公有點痛
今晚放工再玩

96%
打完有乜獎先 ？

有既我打左啦
就係achievement揾極都唔見首歌

要用mission unlock 既全部都係NB Ranger既背景

唔知

如果目標係打奬杯拎白金嘅話 打50個mission已經夠 （全部60個） 但係9-6 一定要過 因為係其中一個奬杯 個mission係vs a.i. 仲要超強 8b mx "don't die" 一定full com

唔係achievement就係跟player level unlock 開歌得呢兩個方法 (好似係

on99點玩

最on9都係無放break道具...點做combo任....

d歌冇背景mv
得句setting up data
係咪要unlock先有？
數位版
佢dl左一半就開得game

未裝好 玩住等

大家都用手制玩嗎？

Okay
但係又好似唔見dl緊
Ladymade star好正

黃金一係$450一係冇貨

首2Nite真係好難聽
又成日排頭

周圍都唔見有貨 買左dl版丁住先

快d出clazzquai同埋bs d歌喇

好多正歌係晒ce bs p3 technika度

好好聽

反而覺得一 二代先係精華

Dancing stage個任係咪痴線 玩完有D作嘔

係咪無space of soul?

應該要dlc

188無貨

岩岩好辛苦將首only for you打到perfect,但係無獎盃拎既
我打街機mode

有right now

想問Arcade完左個首叫咩名

Waiting for you幾好聽喎

以前玩psp whiteblue 8b mx可以full combo
用ps4手掣玩真係退晒步

好憎打有chaos 嘅mission

想知點解有時打打下會自己加速
唔知係咪手制問題

係多note 位前特登break,
可以避免多note 位落得太快

加速呢個係slide up
冇記錯得mission 5-1有
每爆一次fever就加0.25速 所以可以拉長fever時間 等就斷先爆 咁做應該有大半首歌都可以喺打得到speed range入面

方向制太硬 根本打得耐變左體力game 望到個note(尤其縱連)隻手指公都唔識郁

同d高手過招好癲
個個都加速去3.5左右
係咪愈快愈高分？

唔會
鬥高分係鬥準同fever
就算你玩normal都可以贏MX

以前求其都fc.... 依家想fc好似難過登天
一黎冇左頭像二黎手制太大
細手撚表示好想喊

玩ps4版 5b,6b,8b 完全禁到手忙腳亂
明明之前psp版可以輕鬆8b

我覺得係psp同手制揸法唔同
我覺得psp好揸d

原來係咁
我以為係一定要玩相同難度
但係自己玩易人地玩難咁樣好怪姐
有冇巴打可以同小弟切磋下

玩4b到玩到好辛苦

想問下多唔多日本歌
之前玩開太鼓，轉玩呢隻會唔會好難

新人 想問係咪淨係得ps4版？

上網䏲開nightmare 要200k freestyle combo dklm

無ps4，唯有拎番部psp黎玩

得韓文英文

唔同玩法，不過值得一試

其實d歌唔洗解achievement都unlock到
我冇特登去解而家都開淨12首,可能計clear過幾多次
暫時50幾lv

係就好
冇道具冇盛200k combo我諗打到精神病

我記得psp版有d歌都極難開
但最後都會開倒
印象中係玩得夠次數就會開

聽聞斷左combo直接重開game就會變番冇斷到

Mission已卡7sequence

想問下觀塘至旺角有冇game鋪仲賣緊正常價
去荃灣好遠，唔係炒價就得

咁玩難啲有乜著數？
多note 快啲fever?
我鍾意以前p2 battle追combo 有bonus 嘅玩法多啲

多note係快d有fever
每首歌固定40萬分,full combo+100%有30萬,滿fever有10萬
但老實講同人連線都係玩下架姐,專登玩normal又何必

遇到高手要出奇製勝

試過開左一次房
有四個人入左黎玩
全部玩玩下都走場

Btw 有堆歌要同人連機玩先開到

咁有啲歌小制禁反而自己個rate無咁高
反而密啲有pattern會手感好啲高rate啲

係 手感到 密集式note 好好禁

樓梯note超好禁，但一對住一邊禁note, 另一邊長按就好易斷

葵涌都去到418

係呢到約啦

終於裝完
正式入坑
最後買dl版 都唔撚益啲炒價狗
反正以前用預付卡用淨$6x
再加埋早兩日動漫節玩活動同之前個ps+活動送左total$40
算叫做29x入手（或者358 ）

忍唔住拎返bs出黎玩 發覺生疏左好多 4bfx都斷

想問下入面有幾多隻歌玩 ? 同埋D歌係咪要比錢買

第一日去左沙田買，
見佢398我仲讚佢竟然唔炒高佢，
事頭聽完都不以為然講都唔知點解咁鬼多人買

好似出左1.02PATCH

D泡菜仔玩得好撚勁

只係加左支援boost mode

fog個effector好似改左

選歌畫面加左bpm 唔洗估估下較hi speed

Freestyle combo 直接出game唔當斷，200k combo有望

新手表示好難上手

4個掣3星已經玩唔到

玩多d啦，當年買隻p1初玩4b都覺得難到想賣返出去，好彩冇

我反而覺得一開始唔好逼自己玩太多
每日玩幾次keep住日日玩下，或者玩幾日抖抖再開番，會發現自己突然某日有進步咁
然後速度set快啲，由2x開始，太慢其實反而難㩒

我4b/6b 4星以下都還可以
5b真係玩唔到
中間粒掣好難搞
我速度2.5倍

DJMAX RESPECT 1.02 Patch Information

Today's RESPECT 1.02 patch has been applied.
exactly! Please use the patch after proceeding.

▶ 1.02 Patch History
- Fixed the problem that the ranking service of some songs does not work normally
- Fixed to keep Combo recording from previous song when restarting in FREESTYLE mode
- Added BPM information display to song information
- Added warning when restarting mission
- Other bug fixes

※ When the patch is completed, the score will be registered in the ranking.
※ If automatic update is set in online status, you can get patch when game is executed.

Thank you.

#DJMAX #RESPECT #Patch

好重要

玩熟左6b先,之後落返5b就會好自然錦換到手

唔好練5b 直接6b
5b要諗噤邊個

琴晚個update?
我裝左都仲work
除非歌中間save or一出freestyle就由頭計
否則kill app佢應該無解

今晚試下先

成日都load唔到要㩒邊個
Btw有時變速捉唔到個beat
同左右連打好易錯beat
重有一個制連㩒 最尾係hold制成日甩

有冇第三方廠出既手掣 個上下左右係分開
原廠果個勁硬 玩到手指痛

盡量拆好個pattern一下下㩒會好d
全反應追掣好易變捽掣

咁我又未試過歌中間出, 最多都係中途 restart
之前中途restart 即刻當0 combo

其實好多game都係咁屈獎杯
用save同save之間既空檔kill app换復活機會
除非你一break佢即時auto save
而且就算係咁
你每完一首都將save抄落手指
一樣可以save load復活
但過唔過倒自己果關係另一回事，始終唔係正常途徑

試下先 3Q巴打

試完話一話我知
我琴晚玩到6萬
佢真係fix倒我抄定save先

琴晚係PSN 買左黎玩..
新手應該玩4制先定6制?

我諗住試左佢會唔會中途restart計返上一首歌完左個combo 先, 因為本身Trilogy Free style係咁 係唔知點解去到respect改左 咁就可以唔洗抄黎抄去

本身有玩開音樂GAME?

點解會無左成抽野

其實照計一甩就kill app應該就無解既
因為未到下個save位

我都想知有無專用手掣

邊度有實體買

啱啱先醒起出左
即刻飛去黃金
間間都冇
仲有間538

點解仲會去黃金

買digital版都唔益班撚屌

4喇
好記得我果陣玩到8星大鼓
好輕敵一裝game玩6制就game over咗

Mission玩開頭幾關打到訓著

有冇gp可以入？
冇咩fd打

538

街機音GAME 有玩開

玩緊四制
而家先10 lv , 有排解歌

538
PSN 買都係398

其實20萬combo果首nightmare係咪唔需要唔斷咁連哂20萬

4B 轉去玩6B真係好唔慣，成日睇錯襟錯掣
玩4B 都退步哂

冇計 我宜家4b都玩唔返上s/a
電腦版果陣太爽
個tr大制拎出試都廢事 都冇咁多掣玩到10b

用大掣玩咪II DX咁？

好撚狗嫁 佢啲位特登唔同IIDX

咁啱經過

附近去開果間399但冇現貨

推
一開始比DJ 大波學生妹引我買左隻game
真係好撚好玩

一開場個 Ask to wind 囡囡?
喪屍黎wor

我自己就4->6->8
5制中間粒制我成日撞車 handle唔到

this?

而家都係打算4,6,8 咁玩起
5星樓下都盡量MAX COMBO 同S 左先再上去玩

推
差唔多10年冇玩,玩返玩一陣隻手都緊哂,又追唔到

Your own miracle 果個？

佢低估咗依代嘅音game玩家數量，加埋懷舊效應，搞到唔係幾夠貨

隻game最少都 2006-2013 點會少人

Ask to wind live 同your own miracle 好似係同一個人 ???

有無巴打知 隱藏BGA 係乜？
loading 等入歌時無端端彈咗個獎盃出嚟

佢係後面播個條片同平時見開個個唔到

例如respect首NB ranger, 平時就真人特攝, 隱藏係漫畫分鏡圖黎
其他未見過

Thanks! 咁點樣撳先有出現？

我諗係隨機出現?

找數先, 試左玩梗斷combo restart首歌combo會去返入首歌之前既combo 不過出去再揀過歌就會重新由0開始count過

玩到10萬combo 隻眼已經開始睇野花

有冇人知首blythe要點unlock?
睇晒achievement都唔覺有嘅？

玩得多就會出
基本上大部歌都係玩玩下就unlock
我最後有5首玩多十幾廿場都唔出先走去解achievement unlock埋
btw, nightmare都係玩玩下就unlock左唔洗去解combo achievement

我仲on居居儲梗combo

儲combo 都要啦，有獎盃

手快同我直send左

mission achievement 嗰個係plate嚟

巴打 個plate係指右上角張圖仔?

解歌既
Arcade mode好重要
4，5，6，8都要 打番十次八次先
琴晚咁玩法又解番一堆歌

Btw,8B真係我死敵
食指完全唔聽洗 望到禁唔到個感覺好痛苦

今集8B 鴨仔好似唔係最難，
以前好似係最癲嗰首

我轉L2R2好禁好多.
手指啱位.

Nightmare?

p2 nightmare 我玩到中段先死，
鴨仔係一開波已經會死

以前用唔同icon會有唔同功能 而家係咪冇晒
即刻auto +3, fever+40%之類果d

開左個tg gp 一齊入黎玩喇喂

今代冇哂了

今集有首風格好似son of sun, 又係痴線

son of sun正啊 快D出DLC喇

幾時有colours of sorrow同heart of witch呀

我好想玩埋 CE 同 BS

上面突然彈左IIDX圖
好想玩番IIDX
K記啲版權曲都好正

係，無哂

有auto fever 己經好誇張

冇auto 應該係x7

x7 可能要等BS DLC

入黎約戰喇喂

果首真係癲！

1都係好似無auto +

無左？入唔到

轉左supergroup更新左條link

日版限量版開訂

都唔知買唔買日文版好
日版有好多歌都會轉左唱日文

我指依家已經買左中英韓版
好唔好哂錢買多隻

太耐無玩 玩6b 玩到好似小兒麻痺咁

我覺得4B仲似小兒麻痺 兩邊黎黎去去都係個兩個制屈

都唔知有乜

終於達成

有無人覺得對戰果時個判定同玩arcade有小小唔同，好似係會鬆啲？

有冇全曲開啟條件 ？

自己開game collection 入面 achievement 個到有得睇

有啲係咪level嫁?
好似無show到

終於搞掂999999combo

收
Dj max Respect

有D要同一個類別解幾次先到首歌

好似Nightmare咁 50k 100k 150k 各解一次(唔記得係乜) 到200k先到首歌

你睇下見唔見其他歌係第二D achievement到? 唔係PS D獎杯wor

冇記錯就level70開voldenuit 呢首係用level開嘅後一首
其他喺Achievement睇到晒

推推tg gp

譬如BLYTHE?
我搵勻collection唔見有

係wor 你講完我再望真D 真係無 巴打唔好意思 好似水左你咁

好開心呀

Oblivion仲係度

出機為左呢隻

我都係
好開心呀

不過我都係今日先出機
同埋先係玩到4B

我都係呀

估唔到最後都會出機

上網見collection 搵唔到嘅應該都係mission
Btw mission限速/變速好難搞

唔見到依個post都唔知帶出新game
樓主我愛你

無咩時間追post
帶有巴絲講下邊度有得買

我都係上psn買

之前7月尾出去街舖睇全7部都炒價cls

psn 398開心遊樂中

我都係上psn買
另外想問係咪做mission開新歌

blythe 好似係50lv解